訓覺有蚊 點算

係咁俾佢咬，及被又熱
係咁係耳仔到飛 點算

開冷氣

開冷氣先
聽日買蚊香

我都係 而家開左冷氣 開左燈 上下連登先再瞓

開冷氣會俾老母屌 玩陣ps4先

切左耳仔佢

佢咬腳

照訓

起身打蚊

切腳

不停俾佢吸 飽撚死佢

上天有好生之德
咬你一粒半粒 唔死得

尋晚用火機加酒精（入樽噴霧）收左隻蚊皮，超爽

岩岩打死左隻
但已經針左幾野

屌你老母拍唔撚到佢

屌你老母

養隻恐龍看下門口

年年一到呢段季節都有呢個問題

開燈扮訓

蓋被眼望天

引蚊飛落黎

我屋企好多蚊, 點蚊香JA
但好臭呀

試下入佢中路